(無圖) 尋蟲記

同事張枱無啦啦彈左隻蟲仔出黎
嚇到全公司班女同事雞飛狗走
結果出動哂全公司男同事係度捉蟲蟲
追溯到源頭竟然係公司電話度走黎

▲拆開部電話，成堆蟲蟲屎

▲出現了，好大隻

▲仲有蟲卵

▲唧爆粒蟲卵竟然係綠色架

請問各位全能既連登仔呢隻係乜野黎，點樣根治
唔好答我用火攻/津路水炮

放兩日假休息

過兩日咪又返黎

唔係小強黎咩

下世唔好唧爆粒野佢啦

好細隻啵，咩品種

點算好，我會唔會死

火攻

甲由囉可以係咩

屌同我舊公司一樣
後黎我地搵膠紙封住電話啲窿

試下睇埋電腦

哇屌走入耳仔咪仆街

唔敢望

圖2咁似P上去

你試下P多幾隻上去